杜拜定迪拜

頭先睇新聞
聽到cctvb係咁迪拜迪拜
大家點睇
杜拜
迪拜

Durant 杜蘭特
Disney 迪士尼
so Dubai 係 杜拜

cctvb又講迪拜